<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Demo_Image_Scroll</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="xieyi_string">
        "一、服务条款的确认和接受\n" 
                        "\n" 
                        "用户（以下简称：您）使用浙江宁波智云网络科技有限公司（以下称“灵犀金融”）的移动端产品“乐车保”（以下称“乐车保”）通过注册阅读《乐车保网络服务协议》（以下简称：本协议）并选中“我已同意乐车保网络服务协议”，即表示您与灵犀金融已达成协议，自愿接受本协议条款的所有内容。该协议同样适用于乐车保的微信平台及PC端。乐车保的各项网络服务的所有权和运营权归灵犀金融所有。\n" 
                        "\n" 
                        "二、注册协议\n" 
                        "\n" 
                        "1、特别提醒\n" 
                        "(1) " 
                        "为了保障您的权益，在注册成为乐车保的会员或使用、接受乐车保的服务之前，请您充分阅读、理解并接受本协议的全部内容，并同意遵循协议的所有约定；\n" 
                        "(2) 在APP使用过程中，乐车保可能会对本协议内容进行必要变更，为了避免打扰，乐车保不再向您单独通知；\n" 
                        "(3) " 
                        "在本协议内容公告变更后，您在继续使用、接受乐车保的服务前请充分阅读、理解并接受修改后的协议内容，并同意遵循修改后的协议约定；若您不同意修改后的协议内容，请您与乐车保及时联系或暂停使用乐车保的服务。\n" 
                        "\n" 
                        "2、奖励及处罚\n" 
                        "(1) 感谢您成功注册为乐车保会员，与乐车保建立合作关系。乐车保给您的奖励支付条件和比例依据具体协议或者网站公示为准；\n" 
                        "(2) " 
                        "在使用期间，乐车保会按双方合作产生的实际可提成金额向您支付奖励，若发生保单退保等其他情况，乐车保将根据保险公司相关条例进行合理的奖励扣减；\n" 
                        "(3) 乐车保将会根据国家法律的规定为您代扣代缴个人所得税等您应当承担的税费；\n" 
                        "(4) " 
                        "乐车保会在后台发布您的奖励明细，您可以登陆乐车保APP账号进行核对确认，您确认并且同意所有数据以乐车保提供的为准，如数据确有误差，请您及时提出，乐车保会尽快为您核对处理；\n" 
                        "(5) " 
                        "如出现以欺诈手段骗取保单等情况，乐车保将拒绝奖励，且要求您退回已经领取的奖励，该行为还可能对您后期的出单奖励施加不良影响；如您的违规操作对乐车保或其他乐车保用户造成损失，您需对损失负全部责任，因此为了避免不必要的麻烦，请您谨慎操作；\n" 
                        "(6) 因业务人员个人失误造成的保单信息有误，导致后续保单无法正常理赔的情况，由业务人员自行承担相应损失；\n" 
                        "(7) " 
                        "乐车保非常注重保护您或者其他第三方的客户隐私，为保障双方或者多方的利益，请您妥善处理由乐车保提供给您的信息，如不慎泄露给其他第三方，乐车保有权向您追究责任；\n" 
                        "(8) " 
                        "如果您违背公司原则，给第三方过度承诺而导致乐车保财物及名誉损失，需由您承担全部责任，若您给心有灵犀造成损失的，灵犀金融将保留进一步诉诸于法律的权利。\n" 
                        "三、注册条款\n" 
                        "1. 在您注册成为乐车保的会员或使用、接受乐车保的服务时，您是具有法律规定的完全民事权利能力和民事行为能力，能够独立承担民事责任的自然人、法人或其他组织。\n" 
                        "2. 您在乐车保首次完成会员注册后，您同意乐车保将您的注册信息共享给心有灵犀的其他产品," 
                        "且授权心有灵犀自动您注册为其他产品的会员，除了要遵守本协议的内容外,您还要同时遵守其他产品的规定。您需进行实名认证，具体认证规则由乐车保决定, " 
                        "在法律允许的范围内，最终解释权归乐车保所有。\n" 
                        "3. 若您注册成为乐车保的会员或使用、接受乐车保的服务，为了合作的畅通，请您同意：\n" 
                        "\n" 
                        "(1) 向乐车保提供真实、即时、完整的注册信息及相应的证件资料；\n" 
                        "(2) 若您提供的信息不真实、不及时、不完整，灵犀金融将保留结束您使用乐车保服务的权利；\n" 
                        "(3)因您提供的电子邮件地址、手机或座机号码等联系方式有误而无法及时与您联系，导致您在使用乐车保服务过程中产生损失或增加费用，您需自行承担；\n" 
                        "(4)乐车保可向您以各种方式（包括但不限于电子邮件、手机短信等）推送与乐车保所提供服务相关的信息，以提升合作紧密度。\n" 
                        "四、会员账户管理\n" 
                        "1. 在您完成乐车保的会员注册程序或以乐车保允许的其他方式实际使用乐车保服务时，乐车保会向您提供唯一ID号的乐车保账户。\n" 
                        "2. 请您妥善保管用户名和密码，若因密码泄露造成的损失由您本人承担责任。\n" 
                        "五、使用条款\n" 
                        "1.请您在使用本APP服务时，能遵循合作共赢原则，遵守国家相关法律规定、乐车保的相关协议及规则：\n" 
                        "\n" 
                        "(1) 不干扰或破坏乐车保或与乐车保相连的服务器和网络及从事其他干扰或破坏乐车保服务的活动，将乐车保作任何非法用途；\n" 
                        "(2) 不通过乐车保发布、传播有关宗教、种族或性别等的贬损言辞；\n" 
                        "(3) 不侵犯党和国家利益的言论；骚扰、滥用或威胁其他用户的信息、广告信息；\n" 
                        "(4) 不侵犯任何第三方著作权、专利、商标、商业秘密或其他专有权利或名誉权的信息。\n" 
                        "六、责任声明\n" 
                        "1. 使用乐车保时可能产生的风险需由您自行承担，乐车保不进行任何明示或者默示的担保，望您理解。\n" 
                        "2. 乐车保上公布的或其服务中的建议和资讯仅仅给您提供参考，您应当独立判断做出相关决定或者采取对应的行动，您承诺并同意承担因此造成的任何后果。\n" 
                        "3. 鉴于互联网的特殊性，乐车保对于因黑客攻击、互联网连通中断或者系统故障等情形给您造成的损失不承担责任。\n" 
                        "七、知识产权声明\n" 
                        "1. 乐车保上所有可阅读的资料等都受到《中华人民共和国著作权法》等的法律保护。\n" 
                        "2. 乐车保上所有内容的选材、整理、编排、排版，以及由乐车保创作的文字、图片等作品的著作权，无论是否明示，均属乐车保所有； " 
                        "任何组织或个人未经乐车保书面许可，不得修改、出版、传播、参与传播、销售、制作衍生作品，或以其他任何方式使用整体或部分的乐车保上的内容。\n" 
                        "3. 乐车保对其开发或者合作开发的系统等享有知识产权。乐车保的所有权利受法律保护。\n" 
                        "4. 乐车保尊重和保护他人的知识产权。\n" 
                        "八、法律适用及管辖\n" 
                        "本协议条款的解释及适用，以及与本协议条款有关的争议，均应依照中华人民共和国法律予以处理，并以灵犀金融所在地人民法院为管辖法院。\n" 
                        "Copyright 2013 - 2016 浙江宁波智云网络科技有限公司"
    </string>


</resources>
